男仔鐘意咩性格嘅女仔做女朋友/老婆呢？

唔計外表

第一種
獨立自主型，有咩問題都唔會煩到你，識自己解決，適當時候會溫柔體貼

但呢類女性通常唔太識嗲人，係佢身上唔會有被需要嘅感覺，滿足唔到男性想保護柔弱嘅天性

第二種
小鳥依人型，幾時都咁嬌嗲

但份人會比較冇主見，會好依賴你，大小事都要你幫佢解決

唔講得咁極端啦 兩種都會有時發吓脾氣attention seeking,但佢好愛你

歡迎大家cm討論

因為以我所知有啲男仔都好唔鐘意自己女朋友成日問東問西，毫無主見，太依賴，但又驚佢太痴身會好煩

女朋友都冇, 點答阿

兩種性格各一半就perfect
適當時候出聲 適當時候收聲
呢一樣係好多女人都要學既野

對我嚟講
識得揀岩時間出聲好重要
唔鍾意女人太煩

你期望未來遇到嘅女朋友呢咁

假設兩種都係好專一好錫身

根本睇你自己個性格先配乜女朋友

是但啦… 我冇所謂呀… 有就得架喇

好似你老母咁就正啦

其實我一開頭拍拖都算係第二種
我係男友初戀，佢一開頭都話鐘意女朋友小鳥依人
好痴身，咩都會同佢講同佢分享，會就佢，出街食飯食乜都無所謂，當佢係全世界

但原來佢覺得我冇主見，成日都話無所謂無所謂，所以之後就算無所謂都求其諗啲野食...

原來佢會覺得我成日問佢野會煩...當我每次自己搞掂啲野唔煩佢，佢會讚我叻女

到依家開始慢慢學習變成第一種，但已經唔會想再嗲佢，覺得有冇佢都冇所謂...所以好矛盾

sorry for叫春

現任係有活力 衝勁 魄力
勇於嘗試 樂觀

但同時魯莽 固執 處事強硬缺乏彈性

我覺得另一半最緊要可以彌補到自己既缺點 而自己又可以彌補到佢缺點

後者

唔怕女友太痴身太煩？你一唔覆佢whatsapp就會嬲豬喎？

咩性格都冇謂，啱心水就ok

咩性格都冇所謂 有女要我就得

我都有少少係咁
不過見面嘅時候先嗲下 平時好少揾佢

重點

呢啲真係好惡啃

扮蠢既女人

我都有諗過 連水樽都唔識扭個啲
扮吓野比佢扭開咗 然後讚佢好大隻 佢係咪就會好開心
我係平時幫其他fd扭埋果個 所以覺得呢啲好撚扮野...但男人比人覺得勁係咪就會好滿足？？

唔好咁極端 兩邊都有d